見連登咁大風，我出一個香港人打贏中共方法post壓一壓風向

其實ATV都教左大家
方法就係獨立，經濟獨立
經濟獨立其實就係黃色經濟圈
為何中共咁驚黃色經濟圈
睇下ATV下場就明
因為奶共而且質素差，香港人罷看罷到零收視
唔需要裝修唔需要汽油彈唔需要核彈，自己玩完
香港人已經贏過一次
而且黃色經濟圈最大好處係
呢個係建設
破壞左中共宣傳 "黃絲黑衣人都係暴徒" 呢個劇本
所以希望連登仔及眾香港人發現返呢個風向
我地需要建設我地既經濟圈
需要完全罷用令人嘔心既企業
堅持下去，我地就會贏

就係獨立，經濟獨立
經濟獨立其實就係黃色經濟圈

借位

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

獨立

又黃色經濟, 講到無敵咁既款,
共產黨肯定嚇到面都青埋, 然後退位比你

同埋控制騎劫中共在港嘅經濟活動，唔比普選我哋就支爆

罷美心m記吉野家都做唔到啦
經濟獨立

第一次連登有人反對黃色經濟圈
係咁放負，blk得

根本應該先罷中資

隨便Block
講到黃經濟咁勁, 快D 投入100% 去搞啦
最好買哂D 全國D 蘋果, 拎去扔死人

戇鳩鳩都仲未知發生咩事

m記唔係中資係美資?

推

香港獨立

Push

自己有錢，唔洗靠上面

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

m記係中資
但當然應該罷左
有中字Logo作用既真中資先
尤其國企係直接對中共打擊
中資都可能係民企
搞民企我並不十分認同。但不割